10點 叫喇！！！香港人！！！

良景今晚多咗好多人嗌呀
光復香港！！！！時代革命！！！！
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

推

呀！！！！！！！

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

埋831遮打見 9月1機場見呀

.

嗌嗌

啊啊啊啊啊啊啊

香港人！